如果12個人響支那審 喬映瑜到底犯乜罪

香港公安首先話佢涉及上水爆炸案
同案話無同伴
然後報章報道係變成與國安法有關
唔再提上水爆炸案

乜你覺得享大陸，落享共產黨手，仲可以用正常法治黎理解件案咩？
黨話你有罪就有罪...
唔想放負，但現實就係咁，除左國際線之外，香港人咩都做唔到...